想阻止白色恐怖殺死黃圈嘅話，七一遊行一定要人多

只要多數同路人唔好恐慌，佢地都唔會因為驚而噤聲

71見